有無高手幫今日陳浩天演講詞翻譯成中文？

篇講詞好正，好有point又有感染力

譯成中文方便廣傳俾全香港人

請高手幫忙

推

根本冇咁嘅需要

btw五毛唔識睇